[來吧唱歌吧2018]每頁最尾嗰個要唱歌~~~~~~~~

返黎啦 隔左幾個月
再開每頁最尾唱歌PO

一齊玩下

老規矩 走數正契弟 1001負責開PO

玩法 : 每頁最尾個個要PO 一條你唱既歌最少1分鐘

COME ON 巴打 AND 絲打!!!!!!!!!!!

ｕｐｌｏａｄ：

OR DOWNLOAD唱歌APP UPLOAD 上黎

Lm

推

中伏者請24小時內找數 唔找正契弟

2017年玩咗13個post 小弟將整合所有找數資料

整合試算表:

辛苦哂

無咁容易有我份既

你個名
JUNO 首歌 ?

我返來啦

yooooo

老屎忽報到

25個回覆一頁

之前中過一次

呵呵

lm

。。。

冇事嘅

#23

好耐冇見過呢類po

好野
有得聽小爾唱歌

係你啦

L個M先

123

456

無人？

789

I'm home

舊post啲撚屌捨得找數未

開唔到既

好耐冇見你

10 11 12

13 14 15

Diu

留名

冇人？

頂你退group嘅

快D入返group

okok

唔睇

...

又呃歌唱post

一齊唱

試算表睇唔到喎
Btw有歌聽😍

推到75（74）

Hi

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

隊長報到

5連

10

我正式宣布本人10連成功

99

第1次入黎玩呢類post
咁耐無人留言嘅
睇下會唔會咁易最尾一個先

恭喜🎊

唔怪之咁耐無人留
揀首聽日錄先

有運行啦你

come tg group

留名聽歌

有tg ar? 比個link我

冇事嘅冇事嘅

練左陣就錄 Nelly@Just a dream
用手機錄，好求其，有機會可以錄晒成首
希望大家除左聽，可以比下comment小弟
小弟耐唔耐都會錄下歌玩下嘅

上面有link

等到啦 唔好畀佢停

無嘅

推～

Renaissance

我要寫Excel!

Push

自隊
推post